若蓮失子焉知非福

悲觀嘅人會覺得少咗個仔
樂觀嘅就會諗仲有個仔未死

能夠為悲觀嘅人帶來快樂，都算係一種功德吧